發現左辦公室既sheshe情應該點做

一個是高層，一個是個普通文員上次見到佢地係又一城攬攬錫錫。之後仲畀我見到兩人係後樓梯摷野添

Btw個高層有老公

ff太多

要脅佢地，繼而一皇兩后

No la兩個都好樣衰

Ching是咪搞錯左呀，我不係基